[聽日8點］頭條新聞最後一集 琴日最後一次入錄影廠

「個鼻好高㗎喇已經……好紅㗎喇喎！」太后向化妝師輕輕抱怨。「最後一次㗎喇！」一旁的小豪子笑着回應。在諷刺時事節目都要有「紅線」的時代，由六四那一年開始陪伴香港人31載的《頭條新聞》，終歸不敵政權打壓，迎來暫別前的最後一集，兩位主持人最後一次化妝、最後一次戴上鳳冠花翎、最後一次……「好，出入平安！」說畢後森爺頭也不回，「最後一次」走進錄影廠。

垃圾香港政府

我地一定會再見的

Push